有冇人對身邊嘅人好失望？

大家覺唔覺得身邊嘅人都無咩心肝
嗰種一分耕耘唔係一分收穫嘅感覺越黎越強
久而久之唔再耕耘了

年紀大左就會咁樣
所以珍惜依家有ge野
唔好將老野心態放落尼一刻時光

人哋唔識珍惜自己識珍惜就算？

咩假的？

好難真係付出既會同收穫成正比

唔好咁灰啦 總唔會有人一世好運或者一世衰運嘅 高低起伏唔到你決定